想要S8 0機價上台有咩介紹

人仔就黎完約想轉台換機